狼來了同翻譯班友仔根本未準備好有民主

尋晚件事大把人都仲未釋懷
今日就玩埋啲戇尻小學雞野
俾民主你班撚樣都冇用